點解政府唔對支那發旅遊警告？

意大利都得 支那一樣得

？

好香，加了什麼調味料

是包皮垢，我加了維尼的包皮垢！